記者朋友以後請勿企正中間，遮擋視野

多謝記者朋友，但係以後可唔可以唔企喺兩軍對事嘅中間

知唔知點解，攻擊方永遠都係狗？
因為佢哋唔驚誤中副車，但我哋驚

你哋又知唔知，因為今日你哋擋左視野，速龍先捉到好多人？

以後請企左邊或者右邊，唔好企中間
因為一旦有事你哋都係閃去兩邊
咁樣反而影響咗前線反應時間

多謝，各自努力。

對峙